失戀了 求安慰

早啲訓

好多樹

做咩事

割唔割失戀仲多仔過未戀之前

利申 紅字巴嚟

少d出街，好事

女友要分 三年幾 差唔多四年

A0表示 唉屌

死gay佬

Ok thx

原因?

好多野加埋一齊 大家有拗撬 佢對我又淡咗

做下其他野分心
時間會幫到你

做乜嘢都集中唔到好辛苦

我都明既我都試過
嗰時連胃口都無埋
宜家咁既時勢連出街都無心情

或者試下做運動, 做完好少少
同朋友傾下

兩日我真係冇食過野同訓教咁制 食咗都想嘔返出嚟
你講得岩 加上而家咁嘅情況真係邊度都唔想去

我岩岩都分左了

巴打 ？ 咩情況

我係絲,見佢成日唔搵我 咪同佢講我呢排唔開心
之後就比佢飛左

有時有啲嘢唔屬於你就真係唔屬於你
就算你點努力去試去愛，要走嘅始終要走

我明白 但人到三十幾先嚟分 個下真係好徬徨

一齊咗幾耐 我四年了

咁以家分好過遲啲先再分嘅
諗下之後講到談婚論嫁嘅地步先知道唔夾仲傷

Ok 我gg了
其實冇話夾唔夾
係睇下大家嘅愛包唔包用到大家

啱呀 如果佢包容唔到你嘅咁繼續行落去都冇意思
所以分手可能係好事呢

但係我應承佢我想去改
佢唔接受
因為已經試過好多次
令佢情緒好低落

如果佢真係咁愛你嘅話點會唔接受

有拍過咪算好囉

利申：未拍就已經失咗

你岩既
但我真係前幾日係咁令佢傷心 整喊咗佢

清 咩年紀

俾啲時間佢同埋自己冷靜下先。
再諗下應唔應該挽回同繼續行落去

我好想留住佢
但佢經而好決絕

佢話想一個人休息下

同埋講得好肯定話我哋之間已經完咗

佢已經講到話唔需要考慮
絕情起上嚟嘅時候係可以好絕情

你地幾時講分手？
會唔會俾一兩個禮拜大家沈澱下會好啲？
如果佢真係咁愛你點會捨得俾你走，既然佢都唔係咁愛你嘅話，早啲放手啦

前日分
四年 一時之間 真係放唔低
希望可以放得到

加油

上個月 我地先去完日本番來
我女友都係廿幾
但我知佢都好傷

成部手機都係啲相 唔敢睇

如果唔係因為出軌而分手嘅話，我諗雙方面都好會傷嘅。

送俾你嘅ching

真係唔敢聽歌 一聽真係gg sorry

不過都多謝你

我失戀都係靠呢首歌慢慢企翻起身
慢慢就會放得低㗎啦

你做咗咩令佢對你死心？

上面有提到

好 等我過多兩日先聽 多謝您

但係佢話可以做番朋友

大把基會加油

分手後做朋友真係好傷

如果可以開始另一段感情 可能會快啲忙記

未放低就唔好開始另一段感情，會累人累己

搵多啲其他嘢做，將重心放翻係事業啦

搵個陪到自己就夠了
年紀唔細
真係接受唔到再分手
再受傷
好好吸取教訓

好啊 多謝您
但係我真係咩都唔敢做
做任何一樣野都好似會諗起佢咁

又到朝早了
巴打又係新嘅一日

多謝您 闖進來
係隔離po係您令我喊第一次

唔知點解一見到你我又想喊
不過喊咗出嚟係舒服少少嘅都多謝你

Huggggg
喊咗抒發左先可以比自己move on

有時唔洗對自己咁harsh 自己一個嘅時候可以軟弱比自己睇 對自己好啲

你係咪好需要 companion嗰隻人黎?

好啊 希望可以快啲放低

大家都係子
你係連燈乳膠子
我係桃桃桃桃子
要做個開心嘅人

點解你咁識安慰人嘅
你係咪做社工啊你講得好啱

係

之後你會發現呢段感情會成為養份令你變更好嘅人

你係咪比壓力太大對方?

唔係社工 因為我以前都係咁樣氹自己

笑左

我訓先喇！
Good night!

希望我而次真係會好好記住好好去反省

冇啊 其實係大家都有問題

晚安

三十幾先嚟分 個下真係好徬徨
<<其實係巴打有咩所謂
絲就話要生仔姐

我係鍾意細水長流個種
大家感情深左
會互相扶持

咁同年紀無關?
我係絲都係30+但都唔會徬徨
我諗你不耐都有人係身邊忽然無左所以唔慣

因為我唔想再分手
其實係想同佢一生一世
但係大家包容唔到大家好多野
我話想去改變
但係可能已經對佢嘅感情傷得太深
佢已經接受唔番我

絲可能會冇咁徬徨
依家香港嘅社會好多時都係睇條件
但係我之前嘅女朋友係比較睇內在為主

絲可能會冇咁徬徨
<<<點解咁講?
我之前嘅女朋友係比較睇內在為主
<<<唔代表其他女人唔係
你個心都未放低佢, 佢一定仲會係最好嗰個

你係絲但係之前你女朋友？
可能您都講得岩

喔 我明了

多謝您
您都安慰到我

試下做 meditation 睇下有無幫助

唔係啩
一瞌埋眼已經全個腦海都係佢

全靠連登有愛
可以上嚟放鬆下心情

但係話時話冥想係點樣樣 係咪要學

我本身係一個成日諗野既人
所以我一開始做10分鐘
去搵一到安靜又唔會比人嘈到既地方
試下播一d好soft music
然後集中係自己breathing
網上有好多資料

好啊 我試吓

你幾歲？大家一齊走出分手陰霾

一齊咗幾耐

笑到 應該好快放得底加油

咩情況 加油

一齊咗幾耐 對自己好啲 唔好刻薄自己
你係咪未放低佢